仆街喇 又開始加價

加得快

執柒左佢啦

你賣撚左架佢啦

今晚即刻去左入油

痴撚線油價彈返少少即刻加價

麻木晒

加果少少就世界末日咁 你踩單車算啦